溝唔到仔真係好慘

某程度上
人一生
讀書做嘢
到頭來都係為溝仔
但有啲人
天生就取消資格
唔好呃自己
無仔可以過得好好
你現實無
幻想都要幻想個出嚟
平時見到街邊啲仔又好
同事又好
親戚又好
明知捽碟傷身
但自然定律
谷住仲辛苦
每次捽完都後悔
喺街見到啲靚仔
又明知自己得唔到
又唔開心一輪
到你大個
時間一年一年咁過
又做唔到啲咩
淨係知道
自己終有日
會成為男人眼中
另一個中女啊嬸
郁啲嗌非禮嗰隻
你就感慨
原來人
面對時間
面對自然定律
個人力量
係咁不堪一擊
力不從心
依四隻字
道出天下間
所有女性無奈
有時搭車
經過啲中學
就不捨
明明諗住落車食返餐好
都草草了事
有意無意
食返以前讀書
平平地個啲
二三十零蚊個啲算
或者咁講
人真係無歸宿
唯一歸宿就係死
你點努力
做啲咩
亦難掩落寞
青春短暫
天生係點亦唔係自己決定
你呃邊個
你呃自己
但所有人其實睇穿你
難過改變唔到咩
唯有對自己老實
先係真正幫自己
有時扮唔需要仔
都過得好好
但就攞今朝嚟講
唔小心睇到篇嘢
講啲上咗年紀嘅人扑嘢
意識健康
都忍唔住入廁所解決
真係好無奈
溝唔到一件事
但就唔好呃自己唔想
身高問題又好
樣又好
咩條件都好
得唔到一件事
但因為咁而呃自己唔想
又係另一種痛苦
或者大人就要有大人嘅模樣
又或者
大人就會有大人嘅模樣

快撚啲死

55

431比武招親大會正式開始

agger

癲夠未?

又loop==

再嘈我搵護哥打撚柒你條基佬

微改造cool牙

你口中個護哥都知我係女人啦白痴仔

因為真係好慘😢

啲排版好差，同你個人一樣咁失敗

小清新風格

幾慘都唔關你事==
你大把囝囝

幻想都要幻想個出嚟😢

收啦==你扮無

屌中伏以為係人大咗
點知係431

浮啫（真毒）🥲

人大咗

如xxx啫喱)

變咗中女仲有髮線向後移

留tg 大把連登仔搵你啊

個錯得幾應景

-.- 抵啦